有市民入稟高等法院 申請禁制令禁止沒有展示警員編號的黑警執勤

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
1 小時 ·
【禁制令】有市民入稟高等法院，就6月12日警方特別戰術小隊沒有顯示警員編號執勤申請司法覆核，並申請禁制令禁止沒有展示警員編號的警員執勤。

申請人陳先生說，當晚他在夏慤道一個公園休息時，看見速龍小隊迎面而來，於是取出手機拍攝，卻遭威嚇要他收起手機。他說，香港是法治社會，應可自由拍攝，對於警員阻止感到不解，但速龍小隊的制服沒有顯示警員編號，無法投訴及展開訴訟，因此通過法庭、法律爭取公平和公義。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

希望陳生冇事 黑警死全家

黑警冷血, 林鄭殺港

支持陳生 黑警死全家

陳生係咪俾黑警當噴農藥咁噴果個？

推！

this？

毅進仔真係好撚弱智

呢個外國人黎

贏左會點？

勁
禁止無number畜生

pish